求求你地唔好妥協，要抵制安心出行

係講緊扮嘟左都唔應該
一年前大家仲講緊不合作運動
講緊要增加政權管治成本
但點解一年之後，連抵制安心出行呢樣咁無成本既事都唔肯做？
唔用好困難咩？無堂食、無戲院、無gym room已經講緊幾個月既事，香港人咪一樣咁過
點解宜家就唔可以忍多陣，等班商家佬仆街番一頭半個月，由商家佬迫政府收番條例？

搞黨鐵可能話驚俾人拉
罷工又話驚俾人秋後算帳
請問唔用安心出行會有咩後果？

可能好多人以為運動冷卻左，可以回歸港豬mode, 唔再需要做任何野
但革命從來都唔係一朝一夕既事，大家再抱住功利主義，覺得有用先去做，又唔肯長期付出，最後只會攬住一齊死。

所以，我求求大家，唔可以扮嘟，寫名都唔好寫，要班參加安心出行既舖頭陷家產
幫幫手參與下呢個難得可以做到既不合作運動

自推

push

抗爭呀

寫名都唔好寫
咪諗住走精面

走精面只會好似支那咁
俾人慢慢逐樣ban, ban到無哂自由為止

咪撚裝呀屌你

恐懼撚贏左維穩成功

唔關恐懼撚事
係因為大家都覺得抵制無用，隔離果個唔會做
所以就一齊接受，一齊食屎